[武肺] 出街摸過野 會唔會即刻酒精消毒？

宜家出街都隨身袋樽仔消毒火酒 & 酒精啫喱
開門, 用兩隻手指, 摸完會即刻消毒，搭巴士單手扶完 落車又狂搓手我， 總之一隻手摸過街外野 另一隻就幫佢消毒
有fd已經幾日無沖涼 話凍無出汗, 幾日換一隻口罩, 出街無帶酒精 扶手摸野後 照摸電話 一切如常，去完廁所 用水滴hi一hi濕兩節手指頭 之後用件衫抹乾當洗左
我算唔算恐懼撚？

你個FD唔係人類黎喎

恐懼到呢

如果我係肺炎一定搞你先

見你行步路都驚 同撞鬼一樣

你個fd信念夠呢d先唔易撞鬼

其實我武肺前已經係咁
因為見過d痴線佬摸完碌鳩之後渣扶手
自此就有d潔癖

唔會

我都會

有時去商場廁所嗰陣
會諗點解武肺前嘅我可以唔戴口罩入公廁
覺得以前嘅我好核突

碌鳩塞入人地個口就得，間接接觸就有問題？

隻手應該唔洗要

2月開始已經係咁過

無話岩定錯既
你太過緊張都會造成心理壓力，長久放鬆唔到都會令你有精精病

唔會 除左痾屎

我都係
啲人成日去完廁所唔洗手周圍摸

一定會
放心
大把人都會
唔需要理人點睇

咁又唔會, 未試過好乾或不良反應 啲皮膚會自動補水

我唔沖涼個fd, 宜家時勢仲去揼邪骨 喺香港,被泰妹環吹, 個泰妹作嘔話好苦

之前爆頭1,2波好勁會
依家唔會做過份清潔 想中肺炎 但唔會專登去中

應該好大部份人傳染武肺係經接觸傳播, 見好多人摸完公共物件 直接摸私人物品
食煙嗰啲更加唔洗講,直接摸面喺街食

正確

精神病

我同你一樣
同埋我都唔明 點解d人可以接受到洗手唔用梘液 就咁清水沖完就算
明明就咁搵水沖就殺唔到菌...

唔知應該點先可以擺脱呢種感覺